澳洲參議員傑晴：自由會贏，澳洲與香港站在一起

Up